大家今年加租諗住加幾多？

想飲凍飲

減租啦

之前見個租客好地地,諗住平少少租俾佢唔使煩,點知佢竟然玩拖租。
下次再續起碼加兩成up。

50%

個客幾好
係咁兒3成啦

市價，唔租就過主啦

加咗3.8%

年頭加左要等下年